覺唔覺香港政府管治手法幾勁

一般香港人普遍工時長
個個為揾食
為生存
邊有精神時間體力遊行，搞抗爭等等

我認奴性重
希望改變
但我諗都要 80 90 後到 四五十歲，上咗位先有可能改變

移民,結案

唔係移去台灣日本

講緊歐美

勁系咩 勁就唔會比新架波爬頭

出左社會20-30年仲保留到個種熱誠同初心先算啦

80 90 後到 四五十歲上位
不可能, 到時已經畀共狗殖民換血

中共就係想香港末落

千幾億盈餘咁囉，好似係個天跌落嚟，但唔知點解冇跌去新加坡

睇袁彌明就知

認同

希望我地 80 90 後上到位嘅時候可以改變工作文化 或者改變唔同嘅嘢，不過唔知幾多年以後嘅事啦

推高樓價, 等你班人地方都無得住, 有樓有地既就多謝政府聽哂政府話.

好多？起多幾過大白象就冇啦。

香港政府勁就勁在識跟時勢。如果出一個反大陸既政府，香港一早陸沉左

好難講 隨時勁過以色列都未定

你估好似D港獨狗咁on狗咩，冇啦啦反大陸，日日盲反，都唔知自己而家係中國香港受緊邊個庇護

我唔知你講的大白象係咪指高鐵三跑嗰D啦，不過而家都起緊or就起完。

之前港獨狗就講到起條高鐵香港就破產咁。

但點解而家政府盈餘反而仲咁多？真係諗唔明囉，港獨狗可以教下我

90s都好多戇鳩撐中國統治
00s更甚
上到位都大勢已去 冇民眾支持

我真係由心而發多謝你呢d撚樣令我可以下定決心返澳洲。 之前真係冇諗過離開香港。

我係真心。雖然話你係撚樣。但我好多謝你地。祝你

走啦，睇下幾時又撈唔掂迴流返嚟

#呢幾十年見得太多

本身自己同老婆屋企都算有個錢。有幾層樓。所以，如果唔掂黃賭毒。應該唔會撈唔掂。

半退休狀態。

咪即係都係靠中國香港的庇護囉，聽日港獨狗成功港獨充公你層樓就搞笑了

唔覺，只係香港人垃撚垃，唔敢勇武，連講粗口都唔敢，比大陸南亞洽到連聲都唔敢聲
呢d垃圾民族、東亞病夫理應絕種

仲覆個條著名五毛狗把撚咩

聽日成功獨立你死左啦，因為你再無共匪既利用價值

岩牙，港獨狗係暴徒同殺人狂魔。

你又錯喇，攞你命既係共匪

中央都未屠殺你班港獨狗啦，而家仲殺咩人。點同你哋港獨狗咁暴力殘暴。